想養狗，求寵物店/領養介紹

想養幼犬🐶（唔想唐狗太大隻）
領養/狗BB/寵物店買都得
有冇介紹

睇過好多領養網站，99%都係唐狗（唔想size太大）
求介紹/有冇狗Bb需要新家庭

毛孩守護者

十隻9隻都係唐狗，雖然好乖好養，但size考慮到唔合適

香港拯救貓狗協會我隻狗都係個到領養

多謝推介 睇下先

細身唐都唔考慮？

你養過未，幼犬難過成犬，番狗難過唐狗

幼犬意思係bb狗，照顧bb狗有啲麻煩架喎，要擔心好多嘢

養過，不過以前親友俾
依家要養比較細size狗唔知邊到有

邊到會多啲？

其實好多都有
我自己睇開個page叫怪獸家族都有隻細身唐狗女等領養

有興趣pm我

同問 想領養狗bb 唐狗都得 養緊哥基 想搵個伴 希望有緣

可以問下怪獸家族
門檻唔太高

👆🏻佢地會有兩隻貴婦，遲D身體好翻D會出領養，可以問吓佢地

👆🏻獨立義工，細身成犬唐狗女，希望可以考慮吓

👆🏻Lifelong Animal Protection Charity (LAP) 有好多小型犬待領養，樓主如有興趣可以聯絡佢地

👆🏻Hong Kong Dog Rescue (HKDR) 嘅鴨脷洲中心有好多小型犬，有興趣嘅話樓主可以預約探訪

👆🏻Kirsten's Zoo Charity 嘅細身唐狗，佢地仲有另外一隻松鼠狗待領養

希望樓主選擇支持領養，唔好助長繁殖場🙏🏻